法唔法國殺私影妹條友好似ming仔

完全唔似 呢個樣衰好多

單雙眼皮

點解要人格謀殺銘哥

邊到似 柒咁多

真心似